# README #

### Зачем нужен этот репозиторий? ###

* Данное приложение является исполняющей средой для скриптов на языке 1С:Предприятие.
* Позволяет писать скрипты WSH на языке 1С без наличия самой платформы.

### Как установить и собрать? ###

* Установите Visual Studio 2010-2013
* Откройте файл 1Script.sln
* Выполните сборку проекта

### Как поучаствовать в проекте? ###

* Клонируйте репозиторий
* Меняйте что хотите
* Присылайте pull-request

### С кем я говорю? ###

* http://habrahabr.ru/users/evilbeaver/
